Clorox高樂氏自薦話冇係TVB落廣告

邊度有貨俾我懲罰

無貨點買

好好 有貨即買

如果擺貨喺惠康 華潤呢？

俾廢老買晒來飲

希望唔好將條線放得太高
一步一步嚟

呢隻唔惦，潔廁得勁d, 屎漬去唔到

up

抵制tvb個fb page變咗最大嘅宣傳平台

tui

支持
利申：屋企已入兩筒消毒濕紙巾

仲有得賣？

大家唔去惠康華潤買
銷售低佢地自然會放多啲貨係好賣啲嘅百佳同hktvmall架啦

歡迎品牌嚟自薦，等我地唔洗搵替代

邊到有貨賣？

咁識做 唔用都買兩支先

笑咗

自薦笑左

已懲罰

買都買唔到

有貨實買到你好似武肺咁斷貨

想買都買唔到

貨呢!? 我要貨呀!

前排有貨嘅時候極速買咗